【無差別殺人】殺外祖父母再殺鄰居釀5死傷

日本神戶巿周日發生倫常慘劇，一名26歲男子涉嫌殺害80多歲的外祖父母和鄰居，他被捕後向警方供認殺人，還說：「不分對象，就是想殺人。」

警方在周日上午約6時多，接獲83歲南部達夫的求救電話，到場後發現他和同齡妻子倒臥在血泊中，經已死亡，他們的79歲鄰居就倒臥在附近停車場；南部達夫的52歲女兒和65歲鄰居亦被刺傷。

警方在接報15分鐘後，在附近的神社發現南部達夫的外孫竹島叶實手持染有血跡的菜刀及球棒，便將他拘捕。

日本近年不時發生「無差別殺人」事件，兇手通常對未來感到絕望、被社會所排除，因而對這個社會產生不滿與仇視，為了報復這個社會隨意殺人。

痴撚線

日本不嬲多痴線佬

點教孫架
累死自己都算啦
唔好教個咁既孫出黎累人累物啦